有冇手足係poker同好？

係咁bluff人好爽

Push

1

2

live定online

Live la 梗係

打開幾大?